哥狗有冇咁撚廢呀！？！？

連米堡都贏唔到？？

龍門問題